港大學生會稱校方拒讓會方延續管理 早上清拆連儂牆

推

兩個保安 + 水馬陣
象徵HKU正式變成XGU既icon

訓左幾耐

比個meme option姐
有d野點都要有個icon係易入口d

搵支那狗踩完場，叫啲力架食Q袖手旁觀，再將責任推比啲力架食Q，然後趁機一鋪過用行政命令拆連儂牆

無咩好講，只希望張翔個賤種老母個山墳有一日都會得到同樣待遇

777一出聲就做野拆

其實水馬只係代表到政權或當權者既虛怯

佢哋從來都唔明，順應民意，做多啲應該做嘅事，先係解決問題既方法